[GAY]我是誰的心事分享區 (77)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

Stay here with me~

垃圾樓主

咁夜

套GV 睇咗未？

冇啦啦做咩野鬧我
開錯佐野?

風花雪月中 少不了 無盡等待
當心要裂開 忍不了 還是忍耐

可唔可以引用多次
啱啱先返到屋企沖涼打完個J就瞓覺
感激

唔事啦對人姐

你根本係

死仆街
小心駕駛呀你

返到屋企啦
我會好小心我條J慢慢揸

圖only

感激

仆街應該唔算bam圖掛
唔撚記得del網址

有咩

屌訓唔著

醒了

早

早晨
訓多陣就溫綜合

加油呀dse

搵日買返把梳先

豬好q

難得今日可以準時出門口
係咁比隻狗阻住

唔記得擺啲藥落書包

唔好咩

鳳爪

雞腳

交完paper 係時候通宵溫final

只係唔好走到極端都無乜所謂嘅
我享受做 provide 做照顧人個個，
係自己揀嘅所以無所謂
但係外界強行加於自己身上嘅定型就
有次我帶條 紅綠格仔好有聖誕 feel 嘅個種頸巾出街，係屋企呀公已經咁講「紅色，成個姐姐咁」聽到係少少介意嘅，諗深一層知道佢思想都係受佢個年代規範所影響，咪聽佢廢噏下

最後點
You don't say

閃閃唔好虛脫

點解討論呢D要開加密

係愛呀哈利

我都唔明

is shit

隊高你個屎忽

毛腿

睇下多成點

開錯post囉 細階架個gay

係咩

重開

呢加先知個框框係加密

算啦沖出黎都冇用
開嘅係魚仔唔係黃狗
唔會有人屌

好攰

諗住愛人撐埋佢
你 hea 左個 final 愛人都唔會鍾意架
努力埋佢
加油呀閃

Osh osh osg !!!

係業

好快就過

要扮新人加入

兩下就露底

你真係好鍾意佢喎

呢d係我敵人 搶飯食

迷死咗

邊位

有無咁正

_nicksung

唔好搔擾人啦

如果佢拍viutv 真係晚晚追

我都會跟仔追戲或劇

more

viutv綜藝

點

細個好鍾意 Freddie Highmore
好 cute 好可愛
有套叫 August Rush 嘅佢做小主角
好好睇，故事都幾感人

No no nonononono
Nonononono nonononono
Nobody's perfect

屌啦聲
已經好攰架啦
今日個個番工番學冇人煮到飯 要呀婆寫
佢自己琴日話冇問題 今日就係到比哂說話 係到唉唉聲
我真係好想一槍打死佢呀

佢又講啲咩呀

You're so mean
When you talk
About yourself, you were wrong
Change the voices in your head

CC

自己煮啦
再唔係出去食
老人家係咁月要搵野講下
佢唔咁樣驚無人注意佢，怕有日無人記得佢
其實得把口咋，心入面不知幾想錫啖你就真。呀爺賣鴨蛋個陣，得我到左老麻到陪佢，佢喊到呢 不停係到數啲後悔野 「隊左個佬入老人院...」之類
番黎請你食飯啦if have time

Pretty hurts
Shine the lights on whatever worse
Perfection is the disease of a nation

Now turn away
'Cause I'm awful just to see
'Cause all my hair's abandoned all my body
All my agony
Know that I will never marry
Baby I'm just soggy from the chemo
But counting down the days to go

Ain't got no doctor or pill that can take the pain away
The pain's inside and nobody frees you from your body
It's the soul, it's the soul that needs surgery

SHUT THE FUCK UP

[member]有冇眼鏡控
成日見到返工男 帶眼鏡 ][/member

以為自己企慣 返左兩日工企到好攰

我，帶眼鏡加好多分

我帶眼鏡

我有個fd都係眼鏡控
同一個男仔 無眼鏡2分 有眼鏡 8~9分
利申 我都有d眼鏡控

但係你好鍾意返工喎

I just need a spark to light up the dark

spark + fart

唔好聽食啲
聽下 twenty one pilots
Brandon Flowers
Aurora
俾啲精神自己啦
Sobbing 無用架

老啦

新人留名

做左幾年gay post CD-ROM
好驚比fd搵到ac

Hi

Hi 記唔記得我

Hi 我之前都係

勵志歌黎嫁喎呢啲

幾點呀，唱歌，唔洗訓呀

眼鏡只係加分，無阻佢個人既本質

Hi
唔係好記得人名
多數睇j圖

都係驚比fd搵到ac?

改的咁既名 起底

咁你聽唔聽

唔好啊大佬

喜熊否

魯魯

熊agent

豆奶

我講我個啲係勵志歌

中意個樣似猩猩嘅人

Plz reply pm

有無示意圖

唔理要聽我嘅

熊真係好正

粗獷型

每況越下

猩猩

yes

你貼啲正太圖囉

JYP

下巴有鬍鬚
同個樣好似猩猩

邊到呀

Like this ??

頂 我搵唔到示意圖

Who is it

兩位好

Jyp 個樣猥瑣到

我諗起陳豪

陳豪算唔算

左邊個人變左亞洲人咁樣

I bow down to pray. I try to make the worse seem better. Lord, show me the way.

Baby I just need a good one to stay

面長嘅猩猩

Love this song

第1次聽猩控

留返比自己食
你地都無人鍾意既

真係好撚似猩猩

熊出沒注意

你啲正太都唔正太嘅

之前心心眼我仔仔個個都係正太

咁唔係我黎

正太我鐘意呀
尤其係D 17/18歲 又fit果D

J 左佢好耐

啱啱愛人無啦啦text我話咩機票平又撞啱時間

諗住佢會過黎搵我玩 點知佢去東京

你都就返香港啦

日夜大戰

你係外國讀書？

啱啱仲突然好興奮 個落差感太大

一陣又佢去玩唔理你又亂諗

GaGa

係呀 我敗家仔中文垃圾得濟

你同佢係香港玩乜都得

補返

眼大 鼻大 嘴大 面長 = 猩猩？？？

我番果陣佢多數都要交final paper 唔會好得閒

陪佢溫書做功課
咁樣其實幾開心架

Uk?

Canada

咁佢應該都幾正

唔係正太係咩

其實我好鍾意矛盾一生依啲港女歌

戴住無問題 黑框鬼畜眼鏡 嗚吖

我都想試下去uk讀書
D口音 D人著衫又型 我愛人又鐘意歐洲

早安

普通毒撚

又唔使返工

英國講野係幾正

點解你識咁多人

毒撚是最吸引你識條春

洗女found

好多咩？

屌死持叔

一直都係
比人話開離地港女

我都like鳩柏豪啲mk歌

成日見到你話識個個識呢個

只有一事不成全你

都係幾個
我覺得讀完中學就會識多啲人

我不要被你記住

啱呀

走狗

我覺得自己是零

咁你真係零呀嘛

好彩我無做過
仲有宏願

唉做人好辛苦

讀中學嘅時候可以試下參加唔同嘅課外活動

而家咪出門口返工囉
要搭巴士

叫佢六月同我一齊去歐洲

其實唔難
黎緊飛歐幾個國都會盡量 meet 下打機識嘅buddies

我又係打機識咗啲人

仲有幾多CD Rom 速速現身

做咩先唔辛苦

依排我都好攰

你架靚車呢

me too

生活咪唔辛苦 生存好辛苦

hello

hi

咁咩係生存咩係生活

哲學JJ

生活係過得開心
生存係行屍走肉為活而活

Plan 緊英國個幾日睇下 stay 唔 stay 係其中一個到

咁咩叫過得開心
咩叫為活而活

Hey

琴晚去得太盡好攰為免發生意外所以唔揸車

早晨

放工順路兜埋我得唔得

冇揸呀 定想我揸你條J呀

留名跟進

我想知道每個人點定義依兩樣嘢咋

哇

返工好開心 好鍾意返工

遇到好同事真係會好開心

棍波

agger
但係工作性質/環境會令我離棄呢班同事

咪字面咁解

生存係成個人生過程
生活係生存一部份？

個低能上司唔做啦
好彩我都畢業 都辭職

都得姐
都成個黎拜

你快樂過生活
我努力去生存

個唔知乜鳩金字塔咁，生存係最基本需求，包括空氣 水 食物等
之後先昇華咗做生活

你就好

耐人尋味

搵到工至得架

個個人解釋唔同
有錢人 有錢冇朋友 唔開心
窮人 冇錢有朋友 唔開心
唔係靜係睇字面 要睇果個人追求啲咩

成個禮拜乜嘢
私交可恥

自動波啦坐上黎

起碼畢業咗先，我都想快啲畢業

唉 垃圾科畢業無用

願聞其詳

我都有班好同事
零架子
Frd 到上埋屋企打邊爐玩board game 好開心架
可惜工作嘅沉悶
我都唔知仲可以做幾耐
暫時都好pay 嘅
啱啱畢業當儲經驗
一年夠再諗走唔走

讀社科囉

係呀 畢業搵到工 我已經好開心
我份人簡單就好了

搭個順風車再上屋企飲杯咖啡

上你到借個廁所吖
GV Moden

無屋企人壓力咪慢慢揾

我都就grad
搵緊工

有 個陣asso 畢業
屋企人令到我每日都夜媽媽返屋企

咩科

似係錢嘅問題

Q-fin
Third hon

拼命去生存呀

心理健康咪開心

唔係
佢話見到個仔係屋企無所事事 眼冤

q fin is god

可以呀
廁所無廁紙我入黎拎俾你

我但求養到架車
抽到間公屋間唔中去仔仔/仔仔去我到訓
一年同佢去一至兩次旅行
就已經心滿意足

唔洗係出邊偷偷看偷偷望
入黎光明正大咁睇啦

我老母就係另一個極端
讀到大學都覺得無撚用

仲供緊？

所以我覺得你幾吸引架

順路 通通渠

咁我係你老母嘅極端
我神化左啲大學生

呢度個個都有仔仔 ？

我覺得讀大學係中性嘅事
無咩特別
啱咪讀上去

我冇

平車黎上唔到會分期所以一炮個比曬

呢到多怨婦囉包括埋我

我神化左啲八大學生覺得佢地好勁咩都識咁
覺得同我兩個世界會暗地笑我
我人生十大遺憾可能就係冇大學讀

下 唔會啦傻豬

諗太多

好多都係不學無術

有米

都有廿幾分

儲左幾年既錢冇曬 都幾皮野架
狠心決定唔用信用卡 有幾多洗幾多

我都想有仔仔

我條仔報咗失 揾緊嫁啦

過咗海咪神仙囉

讀書叻唔叻唔會決定你嘅人生

當你知道你唔係讀書嘅材料就只可以投入社會
我便是例子

係海底搵啦有海棉寶寶

但其實係好多野都唔洗讀u都可以做
例如畫畫 整甜品 拍片 design類野

黑驚叔叔咪幫我揾緊囉嘈

但係我咩都冇興趣

x2

X3

搵搵下要報酬 我唯有肉償

你識化妝

黑驚叔叔做我男友

但以上有讀過會做得更好
Design graphic 個啲一開始有人教左起步易好多之後睇 YouTube 自學也可
但有次聽到用premiere 剪片連 ctrl k 係乜都唔知個下個心突左突

可惜黑驚彈你鐘

Pm me

Pmed

Replied

Added your line chat in line

HK Airline 2600$飛溫哥華
集思廣益點誘惑愛人黎

色誘

你都有用個隻sticker 架喎

你識日文

咁嘅價我都想黎喎

佢地未又係中學畢業生

你而家睇到咁多大學生上報紙比人屌唔識呢樣唔識果樣就知唔會啦

你出黎做下野就知八唔八大一啲都唔重要架

冇學啦

但都好過我喎

人醒目先緊要

點解one way 貴過roundtrip

樓上搵工嘅係搵乜
一般文職定咩

啱 like me

Like me too

因為中國嘅空氣有防腐劑

咁小糖
對你嚟講心理健康要有咩條件

好過我乜都冇學

學整嘢食

睇個樣都幾健康
而且係熊

坑口村我間唔中會去

好多人都好過你 你肯努力 唔再自怨自艾 你都一定可以叻過好多人
唔好同人比了
問下自己今日有無比尋日進步 增值左
冇嘅話 諗下有咩改善空間
你第一步真係要了解下自己有咩叻
唔好話無
例如你打字快嘅話 ， 都可以做一個出色嘅 admin clerk 之後升 officer 再升下就 manager 叻啲嘅再坐埋 GM 個位
諗起都興奮
有時係需要俾自己發下夢架

佢唔會咁諗

留唔住個心 都留到個胃口

依到有一堆哥哥慢慢指導佢
閃閃都好盡力咁幫佢學好英文
好左架喇

Found no messages
Please try again

食飯入一入

出未

小糖啲諗法同行為係互相係矛盾

毒撚先好囉

入左啦

but 六相除外 (好似係)

首先

絕對認同 mk毒撚除外

你買機票比佢黎囉

含含打打也是愛

買埋機票俾佢愛人同我一齊去先

我講個例子 係我琴日同王子講

我上一份工係近乎唔想返去 返去做左堆野係唔知自己忙左啲咩

而家我比之前忙
但係睇得出我做到嘅野係有人夾 我做嘅野係有人appreciate, 有咩唔得唔掂係可以拎出黎講同夾

未經歷到 咪慢慢來

要洗床單 未沖涼訓左上去

平行時空？

如果人生係一場戲
我諗佢搵唔到自己嘅角色。。

其實係我

聽日再洗囉

搵唔返啲相

大量壯熊出沒，點溫書呀

佢一直睇低自己，無人可以幫到佢

又要丁？

唔值得可憐

其實我都係

難以focus

講起學歷，紅app 有啲人會要求
well educated
其實係咩嚟？

唔知

每個人都總會 fill in 到社會上某個崗位嘅
好似我份工咁，係無咩意思，仲俾人話「你份咪又係 copy and paste」事實亦都真係咁廢，但我唔做都一定有另一個人頂上。

都係觀點與角度嘅問題
有人番工係做佢想做嘅野
我就利用份工去做想做嘅野

因為依份工，我可以由得個諗字，短短半年都無嘅時間我已經儲到足夠嘅錢去完成我第一個夢想 - 游歐

假如依家份工俾到個 career path 我睇我都會一直做落去

其實我自己都幾驚第日搵唔到份好工
愛人係香港讀英文有人介絡都可以搵到大公司做intern
我呢到就咩connection 都冇 講緊我呢邊搵工仲難過香港

唉

正能量多d

你不是真正的快樂～

小蒙面又多個同伴

咩叫唔值得可憐
就因為你有咁嘅態度？
就因為咁先令人想幫你一把
亦都唔存在無人幫到
我唔信小糖若果有人係身邊帶住佢而唔係好似我地咁齋打字，有實際啲嘅行動做到嘅話。佢都仲會咁嘅死樣

佢當初夠話自己英文無得救又連自己老師都話佢垃圾屎，無心幾續學。閃閃嘅出現至少都令到佢肯睇肯寫肯溫下喎

試下同啲 tutor frd 啲 或者都撈到唔錯嘅機會呢

踏入淡季
我又做晒啲野喇

零售業寒冬又到啦冇生意

上 Tumblr 睇正嘢

咁咪好

琴日個自制飛機杯太強我射到J痛咪攪

番黎香港 intern 都得架
有 frd 美國個邊讀IT
Intern / placement 番左香港做三個月先飛番番去
情況同你更加似嘅係佢又係 long d 架 ，又係中同黎
話咁快佢地都long d 左3 年幾4年
感情仲一直都好好

交比你

冇野做先係最辛苦呀
有野做時間好快過

完全不考慮

微微肉熊ok

無限Loop again 六巴

莊看似都好得閒咁

但係我冇乜夢想
對未來冇希望 冇長線計劃
因為份工 我儲到小小錢
因為再做落去就做到老死冇意思

所以唔做去旅行。。
近排搵到份工 返左幾日就冇做
因為又係冇意思
或者好多野都唔需要有意思/目標先去做
或者我想燒唒d錢先安心定性
其實我想

係圈入面出唔到黎

我收工了

如果古代有連登 入面會有咩post?

[男風] 幾時亡朝的心事分享區 (78)

我過咗peak season
係差小小嘢月中前ko就hea過

夢想有大有細架姐
唔係有朋友同我講
我都唔知原來想去歐洲都可以係一個少少嘅夢想
我當初夠係以為自己乜都無

我都有睇好好笑

我都過左
好得閒呀！！！！！

啲人好撚癲

肉熊

我家人想我呢邊生活呢
認真 要我係到定居我諗我會頂唔順

剩係個上網我已經頂唔順
一開始黎果陣都冇咩問題 而家我真r爆頭都唔明點解

其實屌飛機杯自制都還好
屌過性商店果d真係唔想屌仔仔
會上引

韓國八月可能去喎 me
Want meet ?

咁大鍋

好攬

佢八月係香港啵

你又知嘅？已約？

個感覺同真人差好遠會上引所以我玩自制
你可以research 下飛機杯裏面嘅 構造係點
就知點解會上引唔扑野

竟然會比真人仲好

咁你同仔仔扑咪無咁爽
打少啲啦

扑真人係個括約肌前後比刺激感你條J嘅龜頭根部圓周
而飛機杯係你一放條J入去就由頭到根比超強刺激你
零去用嘅話無乜所謂，但一就小心d會上引

佢係我老婆點會唔知

其實係 多數69

我正想講
BTW, After School真係好正

白衫我嘅

成件事錯曬

唔制呀 點解你要係老公呀
After School已成歷史

走啦你

冗員表示眼瞓

咁識食

可以試下

唔識欣賞咖喱
玩過歧視都係咁講

話我

粵拼打字成日錯

當我有講個

玩過
你唔覺意透露左

跟著會變左兩個一

姐係有得無呀

兩一總有一個變零

殊
我冰清玉潔

食印度叔叔啦你

白衫個樣傻下傻下好想*照顧*下佢

身邊有冇人笑 or 狗係到吠

頂唔撚住啲味

點照顧

Why not both
隨時改變

無

同我吹水 pm

姐係你係

中田bb

當食飯

u pm me la

其實住係香港好耐既已經唔會用佢地果d香水
我都頂唔順果隻味 止汗果d就冇計已經
我識幾個都冇用

是否很驚訝 講不出說話

Tt有個post寫做gay未做個零唔好話自己係gay

唔知係唔係佢地啲香料有時
食都陣體味好濃

咁又係

叫處男情何以堪

竟然有咁嘅講法

我呢我呢
我都好悶

都有可能既不過其實人人都有味
汗味同香料味你會要邊隻
我會Why Not Both囉
想扑野要汗味，想食野香料味

未屌過女人唔好話自己係直

對於性取向有疑惑其實係啱

樂觀 自信

兩樣我都無，我生病了

幾時睇醫生

我都做左大陪份直男會做既野就係洗樓
結果係我有生理反應

冇冇冇冇冇冇冇冇冇
屌

當時條女點整都無反應？

即使條女我覺得係靚既但小持冇反應（講緊忍左一星期唔打J去試）

有無試下合埋眼

合埋眼已經冇左去望住個女去知自己係咪Gay既意義
合埋眼我幻想係靚仔幫我含比我屌要硬有幾難

我冇病

你地估下我2016 dse reading b1 46分滿分拎幾分

滿分？

睇到八年抗戰
係公司好大聲笑左

so true

拎唔拎到7成分?

你估下

其實我覺得如果我去洗樓我係會有反應

咁不如你唔好叫人問 人地都估左你又再叫人估
無聊Loop

USB

我好pear好turn㗎

10應該係睇對手係1/0
好似化學嘅*梅*唔記得左點打
對手係1你可以做0,跟著相反

我想知你地覺得我英文會拎到幾分呀嘛

阻止搭沉船事件

5**

熱死

好想開冷氣

有時覺得同性戀要靠app識男朋友好可悲
樣樣都樣行先 冇樣冇身材係咁先
男女戀仲可以靠相處黎日久生情

我唔會hi 人
而係會認真睇 bio 先再開topic
少少野都唔打齋stat 同 樣嘅. Hi 都唔想 hi

咁你啲正常樣要求一定好高

俾個tag 我
Down 番個app hi 你喇

你可以去1069同班靚仔掙既
問題係你有幾多本錢先
樣，年紀
我諗你去到都係一齊做埋怨婦
1069果班真係笑而不語

apps達人持巴
冇相既都hi 既人係咩心態

咪又係要靠app靠網識 樣唔岩身材唔岩就88
男女戀至少唔岩仲可以相處一排性格補救
但你冇樣冇身材就算你性格完美都唔會有人知

呃野扑一如果你冇打stats
想睇樣再睇下可唔可以發展一如果你有打
多數第一佔80%
重有15%係睇完相冇反應
4%係岩樣開始flirt你睇下上唔上吊
1%係岩樣想同你一齊

個post好多字睇唔切

你拎男女同男男黎對比已經唔公平都冇得比
你可以唔靠apps同上網識
日日去9公游水魚塘識人囉

個啲都唔係想識人拍拖嫁啦

咁你又要唔靠apps又唔靠上網做古代人係咁架啦
Gay Bar Lor

其實你想表達咩

小糖：咪又係睇樣

我成日都覺得去bar嘅人都係玩玩下

全世界都睇樣玩玩下無真愛

我想表達男女戀就算樣唔符合對方要求都可以靠性格靠相處補救 男男樣唔岩身材唔岩就完 性格完美都唔會有機會比人知

下哦 係呀

所以你可以做怨婦
你覺得你覺得你根本就先入為主曬件事
點講你都係有籍口去反駁冇討論空間

乜唔係咩

星期六電頭髮好緊張

其實男女都係咁

但男女可以靠相處靠性格補救

百貨應百客

無咁高質素咪搵番唔高質素囉

高質素自然想搵番個高質

令女都想搵個令仔/有錢佬啦

咁點解男男唔得？得男女得

Hey nigga

你自己咁諗姐
現實係咁咩

如其怨唔公平，不如好好裝備自己

無醜的女人，只有懶的女人

醜樣咪去變大隻，去玩運動令自己加分囉

點樣呃人上床

電完都係毒撚渣

因為要靠app靠網識 冇樣冇身材就冇下文
可以去bar識 但我諗唔會有人認為bar識嘅可以做男朋友掛

呃野扑唔答

點解男男就唔可以？你戇鳩？

依加唔係講緊我好樣衰冇人要

點解你咩經驗都無 但係可以講得咁肯定

搵怕怕醜醜果d大機會d

有樣都好正常姐

男女識果陣點都睇到樣同身材啦

咁你可以等個天跌個男神比你呢
可能真係得呢呢個方法

好似傑傑咁
天生禮質仲日日去做 gym 一心食晒全香港仔仔

又話盡答

收埋自己食

令乜春

好肯定咩 全部都我覺得黎嫁喎

最小我唔會囉
全香港仔仔-1先唔該

傑傑唔係放工呀話

唔開心左成日
都係時候訓教

一句講完，20幾一定係樣行身身材行先
30幾開始講內涵
40幾開始講未來

男女男男都係咁

不過有叔叔都會專玩20幾

就係你好肯定你自己覺得嘅野

如果由始至終都冇相睇呢？
Stat 只係寫no fun

好好奇以前冇相都hi 我既人係咩心態

Sorry
I am not 毒撚

靚

死mk

比你嘅stat吸引左？

你見過我啦咩

我個樣mk唔起

Mk先受歡迎

唔知喎 憑我腦海裡嘅想像

點解你地仲有心機理隻糖

下 哪來的自信

我都想講內涵 但我冇
淨係有資格講夾唔夾

都要睇樣嘅
我個樣靚就得啦

幫手叫佢睇醫生

因為無人應我，所以連無相都hi

同埋無相一般都幾好傾

下 關自信咩事

好訓教

屌

持巴正人渣
Player 既風範

Hum...

可唔可以入我

我都係r 水吹咁覆啲人

佢一開始已經講拍住都周圍 fun 係依排定性左 好似係

係呀所以我唔知我冇玩apps呢兩個月嘅資訊重有冇參考價值

好player呀

我地比賽啦

幾時可以入我

你玩啦

衰人

係，黎黎去去都係咁

持巴有無試過對人心動左

Uncle hunter

你stats係大路口味

刪Apps同糖狗一齊

Fun fun下就會想同佢一齊

同愛人打完機黎 心情極佳

換咗router ?

人生輸家

男神p可唔可以介紹啲仔仔比我

靚女都係咁姐

唔靚唔緊要，有身材都好！

無身材無樣

你有無玩開

你好似有男朋友？

點先為之玩開

你又知佢男神？

我唔知嫁

又笑我 我唔開心

都仲係疾機 不過今日傾左好多心事 舒暢左少少

我覺得fun 過一次已經贏咗唔少人

持巴話有男朋友唔代表咩

我覺得可以18歲破處已經係大贏家

召喚水兵

fun好causal架咋喎

你同你愛人

八百蚊

Funfun下覺得好過男朋友

搵男友嚇親人

八百蚊一位

點樣加密

不如問下你有乜

嗱我呢段說話冇影射任何一個人

你quote完唔覺多左個term架咩

咪玩下囉

滾出真感情

十卜

我地21啦 仲係一事無成咁

叔叔你真係少少變態

不過都唔錯 可能係我番去拎呢

有無人入我

你做乜姐

講下姐

幾時先有得返工
我想返工呀

一早講過佢分分鐘知

睇嚟今晚又可以開多個新post

熊叔叔here

有d我放過出黎

放工歸家鳥

我會做緊直接scan

訓醒

咁到底生蠔有咩用 易起機？

你會屎眼通紅

原來今朝有帶藥 仲以為冇帶

你有幾時唔大

睇你食幾辣啦

咁有邊晚唔大

random. next();

準備食，好餓

食乜

Shoot me

用乜 shoot

粥
喉嚨痛

手槍

我都鍾意食
白粥？

愛

渣ga

please install app

太早 不了

諗多咗

白粥+自定手撕雞

你唔好病

pmed

不嬲唔病

留名做record

I don't wanna blink I don't wanna blink
No I don't wanna blink blink

oh yeah woo wo

do you go to school by bus ?

I go to school by mtr

呢到有十個一，我自拍

that's nice
any face pic

bear bear熊e ya hoo~~

一
一
一
一
一
一
一
一
一
一

are u ready ?

原來啲verb嘅翻譯使乜乜係連後面個字
Depress me=使..憂鬱=使我憂鬱
我依加先知

fuck you

Kill me

港大Fing JJ兩人報警 重案組跟進

LIHKG @ Android

唔怪得之前點睇都唔合理咁

訓教呢招愈黎愈冇用
以前訓醒好似新開始咁依加都唔完全係

仲有三個

Impress me

乜你係一

不要拆穿

佢仔仔

對自己唔好咁高要求就好

好出奇？

係我有眼不識泰山

食左兩大塊雞皮，好邪惡呀

隨心

做唔到

都幾矛盾

係咪想講又想又唔做

我見到我個名

廢事再講

又夠鐘沖涼上床休息
電腦都懶得開

對唔住

食咩好

你又想用理智去控制情緒呀嘛
講完又唔做呀嘛 都唔係我做到我控制到嘅野

咁早

講左唔再講 是但你

粥

出街食粥好貴

No one cares

咁唔通唔放咩
冇用

公司附近間粥鋪 50蚊碗粥

搶錢呀

放過下樣
但番學番工嘅一定會 private 番
屋企或搭車先會開番樣見人

Care完你咪又係咁

嘩

貴到咁

粥加點菜再一杯野飲仔係要一舊水賣單

我要人聽我講 唔係要人批評我呻嘅野

粥水以前係窮人既野食
真是很諷刺

有呢個功能？？

咁辛苦

咁咪好忙

你咪講囉 要求多多

係架要猛咁手動轉

係呀比你發現左添

咁驚撞到熟人嘛
之前入 line 已經撞到個打機識嘅
嚇到佢pm 左我「gay」字
Gp 都退埋仲要無理過我了

利申 現階段乜app 乜 group 都無

睇精神治療師

不可一 不可再
[black]咪quote 啦好嗎[/black]

放學食燒賣先

唔quote你邊有得睇

食正餐啦

點解成日覺得我有抑鬱

不如你睇左醫生先？等醫生黎判斷？

邊有錢食正餐

窮到咁

係呀 儲緊錢嘛

賣身求飼料

好饑渴

1我冇錢
2講大話所以快啲平啲會過意唔去
3我唔敢打過去啲精神中心講

身體都係本錢黎架！唔得咁

應承左個 fd陪佢睇容祖兒
1000蚊黃牛飛 我今個月GG了

你有返工有咩所謂？

咁貴
但係容祖兒live抵睇，佢唱live好穩定

應該餓死

我真係恭喜你呀

要儲錢架嘛

減肥

個一list無我

有錢就是任性

有幕門咪唔會有你

人工又唔係高 好辛苦

1千蚊賣菊花 有冇人有興趣

唔識自加？btw我都想加

益左你

face stat

食草猛定金蛙

哪有錢

搵男朋友養

其實係唔係top 有咩所謂

高瘦樣衰

返工唔係應該會好啲？

我記得有人鍾意高瘦

係top就可以加落個表令俊傑自爆

互有攻守最好玩

都使多左

識啲野

咪巴係1？

點解？？

好煩 啲同學又話我乸
好想一巴摑過去

食窮你